Virtual Youtubers討論區（431）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

我羊世一

羊po bar

冇有小學生/大小姐開台的日子

【ゲリラ配信】深夜にテスト配信するよ～【鹿乃/花寄女子寮】

小粉紅好好奇點解個個都鍾意係youtube播
唔肯留bilibili

原來黃上仲玩緊apex

問下點解啲人個個都想移民咪知囉

LM
我愛ねね

LM我愛シオン

Lm 我鏟屎官

神回
只有以前羞澀既牙紫先做得出了
而家做一定爆音ASMR

夸宝呢

そら

Idol

Youtube個曝光度係全世界（包中國)

B站得中國

就打咗12個鐘

Gamer魂

ねぇぇぇぇぇぇぇ！

有時發覺啲畫師都真係幾懶
同一個表情同pose個個仔女都畫一次

今日我露生日，連v和平日

咁話曬同一個人 有擅長或者鍾意嘅表情同pose都唔出奇

好過有d畫師偏心
餅月無咩圖水一大堆

原本諗住佢志在參與
估唔到咁認真

原來一姐係聽朝9點，差d記錯星期6

咁唔排除可能人哋真係私底下識得嘅

US22號咪我地23號囉

柒左，原來個時間表中間隔左日，係星期6先岩

話説橙巴去咗邊

家庭教師reborns

我細個都好中意呢套野
覺得個個角色都好型

擇名c

wtf

sidebar
我用chrome要喺邊度搞

遲下會試做總結師
由連v po 1~present開始總結 比新連v會員睇有咩重要事發生過

咁撚癲

睇到呢段片個下有啲心up
v界龍頭最尾都要搞到咁

BIG BROTHER IS WATCHING YOU

已經拉到最底

Ina

對唔住 我上面講得太簡短
你有無裝tampermonkey 裝左tampermonkey先
之後打開我第一條link
撳raw
你會見到有頁野彈出嚟 撳install
之後你refresh lihkg
就應該用到

求先張圖係已經裝晒
tampermonkey 已啟用
LIHKG Name Recorder 綠燈

captain obvious

refresh咗page都係咁?

係

神奇係我喺chrome同firefox都用到
要搵多個人試先知係我舊野有問題定你個chrome問題

岩岩睇到

原來公主已經5日冇開台 佢搞咩？仲病緊？

咁痴線
Big Brother

手下留情ok?

唔肯定係唔係防毒檔咗個connection

新嗰個港v真係見到肯dum錢嘅分別
皮靚模靚
新嗰個mv都搵人整動畫
宜家已經上到千幾sub

我睇返佢畫師喺台灣都應該算出名
我都睇過佢twitch開台

ok的

我哋嘅小丑魚都唔差㗎
雖然佢應該都幾窮下

其實我唔明點解個新港v未debuts已經好似好多人識咁
個twitter 已經好多人留言
我地水姐好似無乜人知咁

你講緊嗰個係唔係如月?
如月debut咗

係 我指我睇返佢以前d tweet

佢個繪師老豆
同埋幫佢畫banner圖個糜咔
都有幫佢宣傳

加埋惡魔人設，同埋塊皮係真心靚嘅
希望佢好好咁發展

EN

會長咁早廢片

又同天使一齊起身夫妻廢片

我船世一

うっせぇうっせぇうっせぇわ

好彩我係友善狗單推
唔怕碧巴打

youtube 1萬sub含金量>bili 10萬sub
俾唔起錢問人點解唔留喺bilibili

我係反假天使大聯盟既成員

個時成班女都鍾意雲雀，六道骸

中文翻譯

我愛fubuki~fbk fbk fbk!!!!

係咪琴晚睇apex睇到傻左

一開始最鍾意獄寺
但睇到第五集之後

呢度有無推埋watame的

個個都咁型 要晒咪得

我想講係睇到第五集啲人物
崩撚曬 細個睇太震驚

個時覺得動畫好睇海賊王火影
應該差死神少少
死神最衰係十刃好拖

食埋張紙？

有冇link？想睇下

兔嘅話應該可以peko

你咁講佢可以食屎tim

當白兔糖果張米紙咁食

因為Youtube唔會有fans咁問，成班平台廚係咩心態

行得太前

連v係動物台低端人口

陰影台

佢地究竟仲有幾多貨

好衰呀屌你

兔仔唔係會食屎架咩

有無琴晚連V總結

雞包紙

lm

大概係因為佢哋係vtuber？

唔係vbilibilier

鯊魚繼續1日1萬

如月ルミィ首夜幾好聽

阿咩把聲好好聽

幾鍾意The Home Take 個節奏慢啲

autotune mix得幾好
一睇就知係老江湖

阿露好正呀

個mv幾高質係咪企業勢黎

話說原來火雞唔係兔田
我以為佢係備用食材

結果唔係

因為佢係en ser

天使城堡(X
天使學校(O

Lm

Po Bar既隕落

Po bar沒有輸

唔清楚, 似係前世做開twitch或者同人音樂

如果呀火冇整塊板都冇咁好笑嘅一幕出現

就引退？

嘴賤

個人覺得係中國外匯管制令到喺入邊賺到嘅錢都攞唔番出嚟
所以就轉去yt

只會係同一行show你第一個名同最新個名 好似係

13億 vs 全地球減13億

輝蛇話有方法轉到

Boing Boing

輝蛇話b站好易轉 但日本銀行會扣起你啲錢

>實名制+外匯管制+輿論控制
入支那就要請人處理以上麻煩野
都未計文化差異要適應

D咩半官方濕鳩字幕組就係咁黎

又鞭

依排holo做咩轉哂廢片勢

抖音化

果時兔仲話幾時黎玩都得，根本就冇呢可能

一到左2021全holo狂出廢片

疑懷係公司指示黎

啲地雷仲要過一陣就轉位
一唔小心班支那仔又會騎住你個頭
入咗去唔損手爛腳都岀唔返黎

holo全員轉型廢片勢

狼媽笑得毫不留情

I spread my ass-cheeks for Shrek

未恢復正常

Loop 片 劍持好慘

佢地覺得除左對會長外
其他出征都係愛嘅表現
你睇佢地車完之後仲覺得aki會翻黎就知道

已 unfollow

最on9就係老師打比會長傾計，小粉紅搞鳩老師比人block
之後班柒頭囉分身acc道歉，結果老師block多轉

搞鳩完人個V邊度會鐘意你

有新圖用 白上飛鳥

咁撚好笑既 老師同aki單野有無link

俾錢你賺係睇得起你，你應該無條件感謝
唔俾錢你賺係你問題，請你道歉
底線會飄移，中招死全家
冇得玩

Aki係上次同會長打ark俾人車
之後張nga cap圖係響連V見到

呢張有少少危險，上定4重先

想屌

拜登上左台，應該冇事

GAPCOM又整垃圾嘢出來...

假架D奶

成日架啦

Fbk版

唔知今晚玩咩

2000

第一眼睇唔到對狐耳

仲有手臀條絲帶

同潤出街食飯慶祝生日了 勿念

想睇生化3重製,見兔買咗,唔知gapcom個版權係咪包晒全部game

打mbon打多左第一眼以為係黑突擊

唔包，包左會有公告

我都覺得似 不過seed啲人係全部一樣樣咖啦認頭髮咖姐

見到呢D手作野, 真係FEEL到滿滿的愛

好想dm問佢做唔做生意

之前有人整asacoco加濕器實體版

姐係其實我係無行動

個件真係拎出黎賣都唔過份
不過如果有3D model 就更好

咁我笠水先

我不直接回答你，用例子回答你

撞我露3D

SOR, 唔小心禁到負皮

平時睇開holo
好奇一問，而家v既個人勢做到最紅果批係咩程度

咁快有得用

個人勢有三十幾萬SUB

其實正皮負皮好重要架咩
我無留意開

紅到自己開公司

紅到潛左

我就知實有答她

雖然問之前都估到有人會答佢，但冇諗過大家可以咁齊心講同一個人

540k sub

好重要架!

[認真] 天竺鼠車車紅到算唔算證明抖音紅到其實係必然趨勢

你咁講係咪自爆緊釣魚

有個1m sub

羽衣媽媽

阻住哂

你地小心啲2p巴黎隻手遮天用陰影擋住你地啊

我勸大家快d笠水先，唔洗排期

VShojo

我真心想知最紅果批係咩程度

仲差5k就過到

神樂めあ得唔得，好似都好出名同多人追隨

其實一定係犬山

冇睇過佢，點解佢咁勁可以自己開到公司

邊有得唔得，有個名有個數參考下，等我心入面有個譜即
感謝回答

我收返，岩岩睇睇，原來mea yt得24萬

咁可能真係犬山，有50萬

我都想問好耐
仲要好似係仔黎？

電話簿夠厚

nene成日1-5晏晝開台 點睇

仔

設定上係偽娘

你係咪搞緊笑？

po bar

貼撚錯過隔離

犬山人物設定係偽娘

[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [15] Jesus Cry!！竟然同DMC5 合作！

唔識咪問囉
無睇過咪問囉
你一入黎新參問野有無人話過你搞笑呀
搞笑

以為你po bar會知

岩岩睇返佢d歷史，先知原來佢同桑原由氣係好朋友
唔知第時有冇機會邀請佢上黎講談

計港紙我都係差唔多每日sc$40-50俾Kanata

開po有手有腳係人都做到
同熟唔熟v無必然關係

水係咪想追返sub
連續兩日出廢片

我都係
所以最多課幾個藍色或者1個綠色
盡量每日唔過50hkd

大廢片時代
100萬咗先出廢片仲有乜追
200萬又追唔到住

天音巴holo入面推咁多個, 又sc又買咁多goods, 到底點生存

一日50 一個月咪5000

大家都係牙露將就下

Ching點計5000

彩虹果個成日通宵開

每餐控制係30港紙左右
其他洗費例如課金全部一筆cut曬
我唔會紅sc所以其實洗得冇你諗咁多

西班牙文唔識聽

唔知今晚會唔會又要食蟲
雖則話係食用品

me師承王梓軒

你仲din nene次次開都放個紅sc

火雞真係好廢
我覺得華生望住個Timer想中風
同埋佢地係咪玩得太難
我記得有D係易D

我50蚊仔嚟

呢個視角幾特別

左下

狗同死神玩都冇廢成咁

神狐開始多人睇

為咗SC同買goods慳咁多嘢

睇緊

火雞廢到華生完全中緊風

唱得幾可愛

最近goods太多姐
下個月應該可以好少少
之後四月尾有Kanata生日
舊年嗰陣未開始睇V今年一定會買

嚇死神婆

佢而家自己搞箱 都出到第2期 唔應該計個人了

天使uto

睇一次就少一次

佢兩個電波莫名地夾

mea荒廢左youtube 好耐
係依家密返

mea主力B站？

我覺得主要問題係火雞弱智
睇說明睇錯
拆彈拆錯
華生頭先睇說明差唔多做埋火雞個份

本身算係，B站捧開

前b站女王 𠵱家慘被黑獸

女人黎今年好似仲結婚

B站當時主推Meaqua
依家佢地基本上只可以係YouTube睇鹽水

refer to 個統計網top tier個人勢就都係200K~400K
喱啲係一出道就係做V嘅

可以做個大致參考 唔係完全準 佢個界定標準有啲唔clear
好似神楽めあ實際上payri解散 佢都仲計佢係箱入面
同埋上面有人講Nyanners佢係幾年前已經有2D形象 可能因為咁冇計入vtuber

離題問下
mea 宜家B多/YT多 定係潛左水?

神奇四制 笑死我

20位救過23位

23位 YAGOO

神之手

YT播親都係刪檔歌回，B唔知

神奇四俠鍵盤

究竟火雞Up wt7

好毒

49位先on9

應該狂夾雪媽報仇

有時候好彩會見到佢係YouTube開歌回
不過一定non-archive
就算全程吹水最後唱得一首歌都好

桜ころみん

猫宮ひなた

犬山開公司之後唔算個人嘅話，咁猫宮ひなた解約咗算唔算個人?

覺得唔夠難用埋德文
華生就入ICU

要睇ASMR 可以望下30位/45位

你咪繼續活在陰影中

嗰次真係幾好睇

求詳細剩係知佢好憎中國

加多個33

買goods咪買goods囉洗排期

又諗起staff直接扔個中獎比團長果下

Nyanners入咗Vshojo唔計個人啦
好似星街咁

追住前輩黎打

原來講緊依條

火雞係識spanish?

why are you running

狗: 神奇四俠鍵盤
死: (?) okay.
5g.解會溝通到

okay...i see...... maybe....

想講森美d日文都唔差

傳說話識8種語言？
定係果個係喪b?

果個係Iofi

狗既vocab比我想像中好 同埋d形容奇怪得黎又好貼切 咩A with many legs, fake p

唔係話未搵到男朋友架咩
之前好似有聽到佢講想要男朋友

喪b 同iofi 都係語系達人

因為個炸彈得一格符合條件

其實仲有個菱形4色制
不過佢地明到就得

想今年結婚

holo裡面語言最勁係iofi

祝佢成功

ID 個V圈太細, 唔同JP/ EN 合作根本冇得發圍
之後有三期四期既話, 我估語言達人呢個trait應該係基本要求

佢英文vocab好多來自荷里活同恐怖電影

本身狗既腦迴路都係怪, 1999, 用d正常人唔會用既比喻, 玩d得佢先明既效果, 自己講完自己笑
就算佢日文雜談, d話題一樣好奇怪
同英文無關

一開始點解會仲早過EN落力開ID市場,到依家都仲係個迷

咁印尼應該亞洲區除左台灣以外最親日既國家

如果調轉，en依家出2期，隔離社就食得屎

小弟畫咗張圖 得閒可以入去㩒個like同推

好似係彩虹開先，唔知有冇記錯

本身話想搵個三浦春馬咁嘅老公

一個鐘就收工

真大佬

抽象派個思考回路特別d

btw 我估華生一陣會開突擊直播

已follow

咁快有成100like

係175cm高嘅三浦春馬

唔係話已經有對象啦咩？不過話結左婚都唔會同居

呃....咁前進?

連登有愛 多謝各位

狗d畫真心好神 特別船長搞畫畫比賽果幾幅

呢個我都有少少印象

連v獨角獸出動

好撚靚
like jor

會然神楽九段出黎學下野

holo去既都係痴線

好撚勁

血流成河

唯一傾中資人唔洗四重

今日會長係咪同天使去左studio或者一齊上堂
咁耐都冇用Twitter
今晚仲有個？嘅stream

搵阿露去真係口疾疾

正常發揮

返屋企

精神病+偽清楚+色情大叔

一齊去studio拍廢片

今晚係咪又玩箱叔

星街03/21live完
03/22日生日直播
銀包

生日做免費仔囉

心心有echo
幾時會長都去錄echo嘅歌ってみた

多謝

水澄唔止同百萬vtuber有交情
連en最痴線既都識水澄

X-potato

日本都有

好似日本行先，但呢個唔係最勁

有水醬

希望新衫好好睇睇

妹 設定增加。

BTW,真愛露推巴，值得支持，我要今晚見到你扔紅sc

"its too slow and boring" -Amelia

鬼佬真係好鐘意呢隻綠色野

然後佢推返你睇水澄

我懷疑你引緊人加入百鬼組

我有理由相信公主應該係比營運禁止用youtube同twitter

隻羊有三個機會掂下

成個星期未好番
百鬼應該都被禁用

點解四期成日都畀營運落禁令

野囡，搞臭中國市場

要黎嘅始終都要黎。
瘋狂吧指示廚

大小姐每日都有玩twitter

會長retweet左一張台灣畫師作品
去reply送堆哥布林上路

姫森ルーナ（なのです）

n支a: 又要出精

由anti變成gachi之路

咁你開多啲台

本來好嬲佢連twitter都唔玩, 但諗落佢無咩可能連greets tweet都咁多日唔出，唯一有可能就係比人落禁令

我有睇佢魂，知佢把聲真係未

木口開始要輪流放假?

其實只係掛住打MH廢事開台

MH得30次試玩可以打到幾耐

華生mc

可以洗save

reset save 同 online 可以無限

邊有中之人
中資人就有

打隻泡龍有咩意思

DD到

無追開po
連V channel係咩

呢幾日都係水醬船長同俄羅斯姐

睇夠未

天翔院中左武肺

你咁問D mh fans 好難答你
十四種武器
唔打怪行地圖都可以行50分鐘
30次save 真係唔夠

我咪千個小時mhw既玩家

屌你有人唔做做crew
絕交了

把聲似啫

阿蘭可惜

我見到個水字就會精神緊張

屌你第二次啦

玩得好chill睇得好舒服

我mh2開始既mh廢人

睇黎佢病得好緊要

mhfo一千小時銃槍

公主可能ta緊呢

我都冇佢咁有愛追會長打牌

搶

把聲變曬，但精神無大問題

吸引人一齊simp百鬼有錯咩

what is ta

鬼殺隊成隊都係25仔

Fifa pro club collab未

可能會長忙

time attack

屌你gachi到，#455啲frd嚟

今朝介紹一堆V，希望多d同外面班個人勢V合作

天

又真係有成瀬鳴

CAP出來做wallpaper

阿Fi

前日先討論左會長同接低 打機唔吸引既原因

點知ANTI仲認真過龍之子...

其實依家啲中國人好尊敬好崇拜會長 只係佢地唔敢講出嚟

硬係覺得今晚請咗會長

3月個Event 35同星街合唱

會長schedule排左7點
應該係無留意rushia生日8點
播一個鐘唔夠就改時間

諗起10月個時比人叫糭

呢個v好多大名v folllow
其實係咪好猛架，我見佢未live2d都未有

台仔件事？

神父嗰陣堅決支持Rushia

係 然後第一個上reddit meme review

冇live2d

世界上唔存在鬼殺隊

初號機今晚有collab?

對5住

冇記錯再之前俄羅斯好似同觀眾傾偈個時講到啲關英文既野然後提到會長
但俄羅斯呀左一聲就冇再講

陰活

上Reddit review之前搬完屋第二日就講同Kanatan Coco Chan玩
因為搬左去附近

天使返嚟未 見佢潛咗好耐水 好想睇呀

講網戰 成日都係反個邊先最多野講
為咗俾啲所謂證據 真係會睇足晒自己反嘅野

"Keep your friends close, and your enemies closer.”

咁po bar咪....

係既就好睇

入烏頭會員dislike

個皮畫師係大手 星川老豆 都有幫過佢promote
另外佢都同唔少個人勢collab過 唔算冇人睇

佢漏左會長一邊講要虎落結果用太耐其他角色唔記得點用
最後直接唔用虎落打死大誤算

唔怪得塊皮咁鬼靚
好好J

神父會叫你地唔好再bin佢c

觀眾傾偈個次係講會長教自己英文 扮會長
呀左聲個次係係船長台

其實都係俾個藉口自己睇
用反做名目同人討論下會長

屌 撈埋變左一件事

露醬

呢啲野搵N支A就跟得最足

會限喎ching

我讚緊神父好多人反Rushia嗰陣仲一直堅信Rushia肯定唔會係反會長
相反肯定同會長好frd

神父個時一個打十個

聽唔明佢啲英文

私、天翔院ひいなは1月いっぱい、活動を停止致します。
詳細を動画内でお話させて頂きましたので、ご確認頂けますと幸いです。
2月上旬頃に再開予定です。
この度はご心配とご迷惑をおかけして申し訳ありません。
今後とも天翔院ひいなをよろしくお願いします。

神父幾時都係一個打十個

佢發表下感想姐
應唔係咩重大發言，可以開心些牙掛

唔得既話，我下次唔放，笠水先

vtuber都中武肺

會限咪post 出黎啦

PCR檢測陽性

個次象徵左神父嘅勝利
其實同Kanata frd底嘅都同會長好frd
如果唔frd點會上屋企

講開又講, 琴日打大吾果陣攞槍出黎真心笑到肚痛

其實阿鬼到依家都仲生還緊

係要拉我鬼落泥沼

係
連會長自己都笑，不如用拳頭好過
桐生會話係橡膠彈黎

ok，我下次會注意返，對唔住各位。

佢好似係Vtuber蠱毒個間公司啲人
俾同一個皮 十幾條友用
最尾再揀入面實力最掂個位留低

下次四鎖拉

Astel好有心機同意佬練槍

老實講幫唔落
不過懶鬼係會長定35都一視同仁唔理
大家都知佢真係純粹咩都唔想理 無關特別立場
所以先冇水姐反得咁勁

直接唔放啦，岩岩諗返都好似唔岩。
露醬生日，興奮得濟。

快啲燈佢上meme review

ame最尾果個真係好正，幾時全en都有

算唔算Vtuber究極體

佢本身熟唔熟會長都成問題 船長同佢一齊練舞都係見得4次
會長可能一次都未見過

但係會長apex 50殺個次又無端端入去同會長一齊玩

35復出之後先追
你地咁講即係果陣個個拍片比35復出但鬼冇拍

上水播幾次班anti就變哂做百鬼組

佢想同お嬢搶ミオ老母 可能お嬢嬲咗

最尾果個乜嘢？

小丑.jpg

鬼殺組嬲完啦

太かわ余

係4chan 見到既分佈圖

今朝差d比人轉化成百鬼組，好恐怖啊屌

不過百鬼生日35都有打電話
好女仔黎

百鬼笑一笑你哋就沉晒船

トワ

冇得一概而論
要睇埋前文後理同作者心境

又話35玩完GTA打開左鬼佬市場既 0期最低

你要唔要嚟多一劑呀

星街英文觀眾佔比咁高

佢唔笑都已經沉

count緊乜?
觀眾國籍定貨幣國籍?

睇開個twitter覺得唔意外

與此同時，JP人數都大量上升，所以打個和

今次到跳繩3D

藍色窗簾

Ame 聽朝早既 TF2 改 Mario galaxy ( 唔知1定2 )
同埋聽日下午大機會有突擊

我懷疑你想分裂桐生會

一炸鬼佬留言

意佬支Mastiff係中近距離都打得中人
一入近身戰就完全描唔到

有兩條鬼佬所有post都搶到一二樓
懷疑佢地係咪個dc群入面互刷心心 (利申無入)

準備收工返去睇V

好多個水姐架喎你指邊個先
有水 水 水 水 水 水 水 水 水 水

水醬應該係攞星姐個日文音
藍色水姐就aqua
橙色水姐就連V媽媽水澄のぞみ

RU gen0 都出現

1多
mario 合集有

我記得有張gif係一巴車埋去叫佢一個月要開幾多個鐘台

原來橙色水姐係講緊港v，依家先知

如果係計comment既話
會唔會TMT就當係英文

我一早表白咗我係百鬼組+桐生會
明人不做暗事

睇番kirinuki, 船長係咪仲中意高中個陣個個女人

委員長今晚玩獵奇game?

可能直接屌柒佢問佢係咪唔撈

阿媽出去飲酒釣魚

班細路留係屋企作反

果兩個simp

holo舊嗰批經理人真係垃撚圾

因為班鬼佬都知miko d英文能力真係0
係chatroom打英文都比唔到回應
未唔會特登打英文

往死𥚃打

saki bra?

大小姐回到家發現全身赤裸的男朋友和身旁的fbk

點都有啲殘留
動森有係stream提過佢
張東方同人CD其中一首歌イヤホンロマンス都有講過係base on 船長同個女仔嘅故事

係睇番佢之前玩動森仲成日提個個女人本身話係船長以前中意過既女人, 但講講下變左 船長中意既女人

啱啱碌reddit睇到

皇上屌百鬼 百鬼另頭.gif
冇人睇過？

唔知依加船長仲係咪咁姬

問小學生本人一定知

上面有人放左

岩岩好似聽佢講知露生日，唔知今晚會唔會去凸佢

呢條片殺左唔少人
同towa條片一樣

Same原本都唔識大小姐

我覺得船長已經彎到變圓型個晚仲比shion搞到高潮到訓著

nene成日講Buenos días

faq faq faq faq no no no

蒙到睇唔到

pr皇上

好建議聽下首イヤホンロマンス
仲要睇埋啲歌詞 尾機到暈
明寫對東方嘅愛 暗寫對個個女仔

同會長學英文果次笑撚到我
自此就沉咗35船

大小姐好嘢嚟

救命

統一d叫番夸宝得唔得
我都成日撈亂

仲要船長同佢真係有share耳機喱件事

水
水
水醬
都唔係好難分啫

freedom lady

butterfly batabata

Nene黃色嗰part係咩黎

西班牙

有咩

有

10:16:35

Towa又係被2d隱藏左專武的朋友

點解無計中文

呢啲片真係仲容易
推廣啲V

中文有B站另計

我剩下記得Kanata準備早餐俾會長
一起身整完沙拉就俾會長
會長係咁話好好食感受到kanata嘅愛
之後仲特登出門口買老麥

因為少人打中文
就算打中文都當獨輪車

ガチレズかな中意左個直女很慘

有冇人同我一樣聽到Never gonna give you up就諗起會長

solo

想知有無source講首歌其實係refer個女仔

睇左歌詞如果真係為左條女咁寫就真係代表多年忘不了愛

追擊師

I need kirinuki or source

原來佢有開咁耐台

咁啱見到咋
冇追

抽(預言)狼媽食到嘔

個時啱啱出個時 班製作人有講內幕

姑且係個百合po問某程度上無錯

被Rickroll 得最開心既一次

準備嚟緊入b站
等多陣啦

一陣聽

冇follow到
會長咩事

你點知就係得咁多 佢衰咁撚多泛

原來船長咁多故事

要成班龍之子係度交戲俾佢殺，如果唔係搞成個禮拜都唔知得唔得

明明講緊套卡通片
見到冇啦啦有人講䑪長
先望到個名原來係你

佢係少數講好多過去同內幕既人

又神秘技術

我入坑遲 日文唔係話聽到好多
又冇挖佢以前啲精華
邊度有多啲嘢睇

一開波就口誤 仲要後面仲有一次講做好きな女 (唔係過去式)
到底係咪口誤呢

我唔信初號機咁勇

上次回台仔翻譯後尾淆左del留言

我都係上個月睇舊片先知船長是姬的

船長好長情

求片

好女仔呀

B站架唔post了

扮得唔好俾會長發現重要鬧人叫人唔好送頭

依家都唔會搵到有會長既片

睇左呢個講左好多次好きな女
中間有段佢無啦啦話自己係女校誤以為自己中意女人而中意個女仔，之後d chat話佢依加都係（中意女人）

peko梅酒
一分鐘炸左

搵唔翻
咁耐之前

水姐

應該幾萬人一齊DDOS

公主清識野
好可惜船長提個女仔唔少都係早期片冇咩人譯
我想推俾啲唔識日文嘅FD 都唔知點推

應該del左

今朝ina玩公主連結個ac好似係佢自己開?

阿祭

估唔到佢咁有心機玩美服
仲以為佢要玩既話一早開左日服黎玩

縮圖以為燒緊鯊鯊條尾

有冇link
我唔知邊度買

無聊係youtuber search マリン レズ搵到

原來咁有趣

你譯...

？

估唔到英文最好嘅會長
竟然入唔到五強

Aki 不愧係 reddit 女神

有幾個水姐
藍/紫色嘅係 湊あくあ
黃/橙色嘅係 水澄のぞみ
粉藍色嘅係 水屋砂糖

佢個graph冇計meme review
同埋近排玩人中四都唔吸外國fans

識解唔代表識譯而且唔識剪片

放埋呢張算

比例啫

我淨係識2個水姐

wowed?

畫得好勤力

屌，對唔住，睇錯，我錯，唔好理

留言用嘅語言

wowed

我以為多sub 90萬上下個d 全部一半半
原來咁多都係架仔

洗唔洗咁驚

聽講會長出道初期好似有唔少島清心態既鬼佬anti，覺得佢搞亂個市，唔知係咪真

驚死
一陣有人屌我既話，我又要笠水

九成係班海外niki 學埋日文

你可以打柒佢唔一定笠水

又唔排期

我小薯黎架咋，邊敢打染人

不嬲都話會長仲有英文枠呢個大絕

4chan嘅話係都正常

唔明
咩事
發生咩事
en招人點解咁大反嘅

笠水咪笠水囉

係腳呀

我on9 post錯野姐

其實計chat唔準
鴨都有講過明明有鬼佬睇但佢chatroom淨係得日文
當佢問有冇外國人睇緊嘅時候先會突然爆晒啲英文人出嚟

呢啲仲要睇自唔自律
有啲就唔理個V明唔明直接send自己母語

咁好正常

狗一句hey guys召喚英文comment
明明前一秒仲係日文7英文3 下一秒英文9日文1

叫佢哋去隔離個窗口排期先啦

唔舒服要cancel今日個stream
不過會慶祝Rushia生日

個google翻譯

支又然

Google translate正常運作中

其實可可蘿係咪算破左設定

休息又慶祝

係咪喺holohouse搞生日派對

Yuna ringfit其實都ok好睇
間唔中鳩叫

水姐手感幾好

肛塞由細用起先會習慣

支：心力交瘁
支又贏

然後自殺咗

巴打有經驗
肛V討論區

佢係咪認錯肥仔係自己友
明明係入咗Void見到係隔離

扑佢

甘油泵

三家姐又練

咁唔怪得行步路都咁小心

依家變唔到姐 但人人都有細個既時候

睇皇上啦緊係水姐不了

賣曬？定未開始？

星川D畫都好靚

啱
フブキ可愛咁多
水咁撚假

tuna

屌痴撚線

好似爆左炸

可愛

NSFW
一打開嚇鳩死, 返緊工

巧QQ

教壞細路

快d po曬全部同類型出黎，等連v幫手report

皇上

有無人count過holo邊d女又搞姬傾向只係知船長座長同ういママ

星街隻戒指咁快賣晒

青春？

正 聽完Hachi有AZKi聽

好似話有分現貨同訂貨
訂貨果批我估生日果日可以再訂
我估

買左食唔食得

牙祭算唔算？

琴日開訂一分鐘已經無哂

星街自己都嚇親
我都以為可以同Rushia生日goods一齊訂
結果當晚直接冇曬

咁慶祝快手

牙祭成日搞d女，又話自己同過女仔交往不過同時又話自己睇男女戀愛漫畫比較有feel,所以可能比較中意男，唔知佢邊樣真

係人都食

星詠み係咪一人八隻 當指虎用

一人二十隻 仲有腳趾

想要黃金斧頭多啲

信唔信銀火?

張圖會唔會太正

トワ様都練

我諗要講真既話好多都係bi

5050一開始覺得營業（主要係覺得火, 銀個背景我覺得係姬都唔出奇）， 但最近開始幾真下阿火主動左

我睇嗰陣仲有
想買4隻結果冇曬

吞戒指

想知座長同邊個搞過

所以我其實想指bi偏姬btw講少左35不過兔仔很直

YT又推薦啲奇怪嘢俾我
條片連片名都冇
究竟係點演算到個推薦

如果黃金斧出鎖匙扣飾物就好

戒指糖咩

一齊燈

我估係你睇過類似嘅片然後新既有差唔多樣佢咪推比你睇

座長前世今生一直都係姬姥單係講今生，佢對lamy好著魔，又講過自己點溝女（對住lamy講）， 之後再同觀眾講自己只係同過女仔交往

正式日係幾號？

我想星街出多件衫或者其他實用既野

睇下皇練槍先

24

之前個兩件都靚

之前記念live 件衫同掛畫都仲未出貨

咁你唔推埋座長?

希望生日會再販

皇上岩岩近距離丟標丟得好，但佢退得唔夠快，炸埋自己

我第一日就入左會然只係少睇

生日出過新既

youtube 有種演算法係推薦其他同你同樣愛好嘅人都有睇嘅片
即係另一個推Vtuber 嘅人睇過中之人
自己唔睇都有可能中招 好撚仆街

皇上仲未用得熟 滑鏟走佬

2021年，大陸有個直播主餓死左

死咗先升sub

船長想幫Rushia畫member emote

獨輪車應該捕住初號機直播磨刀霍霍

座長俾ssr ntr

好事黎真搞姬v買少見少，一定要激推

類似係網上買嘢，下面成日都有”購買了此物品的人也購買的物品”咁

有料
我好似12月尾定一月頭先入會員

買左舊個件一路都無寄 岩岩講起連埋堆ACG goods一齊寄返黎先

最後簡左ssr

ssrlamy = business(某個直播polka同lamy講)

原來係咁
唔怪之得成日
咁多中之人recommand

五期只係推佢

係, 好可能呢個po 啲人睇完
如果見到下面果條, 原因可能係因為我

我都想睇座長lamy

知啦 一定係私ではありません啦

應該唔會有之前個深夜直播座長表現得太ガチ， 可能真係沉曬船

雖然個樣好似

英文台

Oh my god 好搞笑

Happy birthday

好唔開心ひいなbb中肺炎

新人自彈自唱

同羊同一個老母

American hips

歌力好高，差咁個靚mic

黃標片

偶像

水姐擠得出水來 (某日獨輪車)

Virtual Youtubers討論區（432）

佢有冇接觸過咩人

水姐同miru 同隊

一日三廢片
但sub數好似升好慢

地方的媽媽

有冇人知35今晚睇咩戲

痴線 會長個Free Chat 出咗雙彩虹

死晒

全滅 -36

牙Fi唱咗3個鐘

水玩成咁
唔怪得知冇人搵佢玩啦

癡線

原來係春藥V

最近好勤力

好好聽

開波

miru個among us都唔係弱智操作

【碧乃ラズリ・茶々丸】Don't Know Why【Norah Jones】.
鍾意英文歌可以聽下，好強

towa睇來都想練G7

Astel真係用得好型

見到有個彩虹都廢事整 直接俾彩虹既總SC

我好興奮呀

Nene被瞬殺

仲有牙火

佢間成係咪要打字入？

有錢人的時間係珍貴啲嘢

點入的

彩虹（簡易）

佢左上有名 但公開對戰見唔到

nene中左霧乜都睇唔到

會長水尾，要出賣肉體吸View